它在計算如何完成這一切，並選擇穿過軌道和繞過障礙的確切路線，同時每二十分之一秒重新計算它想要走的路徑。 這款自動駕駛的豐田賽車可以像專業賽車一樣漂移 
 例如，一個高對比度的信號會比低對比度的信號快二十分之一秒到達。 想要一件看都不看的藝術品? 這5種視覺錯覺將進入你的腦海。Corinne Iozzio 
 第二個教訓是，在20世紀以前的作品中，沒有一個人擁有解決我們問題的鑰匙。 美國民主在250年的威脅下|傑迪戴亞·珀迪| 2014年12月28日|每日野獸 
 無論真實數字是多少，這都是一場二十世紀規模的大屠殺。 激進分子威脅巴格達，試圖推翻800年曆史|Justin Marozzi | 2014年8月16日|DAILY BEAST 
 FoxFaith是20世紀福克斯公司在2006年成立的，它在人們的關注下銷聲匿跡了一段時間，很快就夭折了。 聖經電影超越b級名單|劉易斯·比爾| 2014年8月3日|每日野獸 
 除了他們是二十世紀最偉大的兩位畫家之外。 藝術世界的新幫派戰爭|安東尼·哈登- guest | 2014年5月1日|每日野獸 
 1975年，Rüdiger海姆，在他快20歲生日的時候，決定他必須再見到他的父親。 追捕阿里伯特·海姆，埃及隱藏的納粹尼古拉斯·庫利什，蘇阿德·梅肯內特| 2014年3月24日|每日野獸 
 世襲立法在二十世紀世界上最文明的國家! 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 排水費是各礦山採出的礦石的二十分之一。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 當人類在20世紀登上月球時，他們一開始並沒有發現它。 老朋友是最好的，傑克·夏基 
 這是一個古老的、雜亂無章的地方，似乎與二十世紀的進步格格不入。 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲 
 正月二十四日，我在大河那裡，就是底格里斯河。 《聖經》，Douay-Rheims版本|